點解宣布DSE如常舉行？

因為高考無停

其實冇宣佈
同埋高考延咗一個月

放風同宣布差唔多
高考延咗一個月？咁咪更加證明林鄭跟中國
果然係忠黨愛國

高考係延到七月呀懵撚
同埋其實佢一路都係話出准考證同埋目標係如期開考 其實上個月都係咁講 只係啲人標題黨

好聲好氣懵咩撚
巴打係今年考生定教育界？

同高考本來六月，延到七月咁咪姐係一樣延一個月
都係想等d中國人無縫接軌香港既大學姐

推